其實陳茂波一早已經實行陳帆既建議

一早已經快過哂其他正苦部門, 無私咁租d劏房俾人

in between, 租劏房出去係咪犯法
如果因為太貴所以要正苦出手, 咁不如以後大家買iphone 都一要正苦分銷

波叔好野
波叔無罪